黃色消費圈可唔可以鼓吹下黃色旅行

大家多D去台灣，當係恭賀下小英連任

香港人一向都經常去

下一轉目的地已決定好

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

溫馨提示：9月立法會選舉 請唔好9月plan旅行住！

新年任務！1.19大遊行！和你宵！